.. _geolocalisation:

##################
La géolocalisation
##################

La géolocalisation des tâches est une demande de la DGST d'Arles et est implémentée
(fonctionnement prévu sous postgresql)

Uniquement si option_localisation sig_internne
